777: 五大訴求 一個都唔會應承，拉到無人上街為止

扑街777 死全家

仲有班黑警依排專捉女仔，同流出有女仔被強姦既事
至少吓到一班女勇武唔敢出來，正扑街

見到對家咁做， 我地可以點反應？？
咪走去測試機場交通囉
重申

測試機場要連續一個星期先有效果
只要集心， 一個星期， 要林奠俾人屌到屎忽開花
我地要攬炒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

btw 我係不滿支那01, 吹呀
蘋果又無依啲報道

如果係真，日日塞爆機場算

我地唔係去塞， 只係測試啫

777 俾天收， 天滅__

集會 遊行， 街頭勇武抗爭 我地都試左兩個月
求大家俾一個星期機場好嗎

你做到嘅乜試下囖,你一日唔回應我地嘅訴求,我地一日都唔會放棄,香港人識嘅嘢唔多,我地靜喺識咩叫團結就是力量

只要團結 萬事都無有怕
班狗靠份人工維繫住咋， 呸